新清水灣道彩雲村出面十幾存狗車，咩事

左面仲有d遮住左睇唔到

十幾架
自

狗宿？

普通公屋村

上面啊

順利？
但係有事咩？

呀蛇做左成晚野，去金拱門買個夜宵係咪唔得先